# Tarea_Isoft

## Descripción de la tarea

Tomar como ejemplo este proyecto, para ello realizar lo siguiente:
- Crear un repositorio público en gitlab.
- Crear un proyecto node.
- El proyecto debe ser simple, contener una ejecución y un test.
- Desplegar un pipeline que contenga tes stages (build, test y una a elección).

Nota: No es onligatorio que funcione el test, pero es necesario que este desplegado.

